係牛牛班大陸佬開始敵視拜登

話好懷念trump升市既日子

咁兒登仔呢

死老野搞唔掂個市就應該去死

唔識經濟咪坐總統個位喇
侵侵時代日日賺錢

成個牛牛forum都係連登仔黎

你岩

連登仔比人話係大陸佬
不過本質上，應該無咩分別既

其實牛牛唔覺有支那人

明明就香港人

唔多

應該有, 有d用人工女人樣個d

因為佢自動轉繁體字

大撚把
分分鐘多過香港人

又唔反中共
股市又唔好

最廢總統就有